% Dio della mia lode (2014)
\beginsong{Agnello di Dio (De Dominicis)}[
by={T: Liturgia; M: Dino De Dominicis (RNS)},
]

\beginverse*
\lrep\ A\[E]gnello di Dio che \[C#-]togli i peccati del \[A]mondo
\[F#-]abbi pie\[A]tà, di \[B4]no\[B]i.
A\[E]gnello di Dio che \[C#-]togli i peccati del \[A]mondo
\[F#-]abbi pie\[F#]tà, di \[B4]no\[B7]i.
A\[G#-]gnello di Dio che \[C#-]togli i peccati del \[A]mondo
\[F#-]dona a \[B4]no\[B]i la \[A-]pa\[E]ce.\[E B] \rrep\ \rep{2}
\endverse

\beginverse*
A\[G]gnello di Dio che \[E-]togli i peccati del \[C]mondo\[B-]
\[A-]abbi pie\[A]{tà,} di \[D4]{no}\[D]i
A\[G]gnello di Dio che \[E-]togli i peccati del \[C7+]mon\[C6]do
\[A-]abbi pie\[A7]{tà,} di \[D4]{no}\[D7]i
A\[B-]gnello di Dio che \[E-]togli i peccati del \[C7+]mondo\[B-]
\[A-]dona \[G]a \[D4]no\[D]i la \[C- C-6]pa\[G]ce.
\endverse
\endsong
